法奧買mon中大伏

是咁的
之前買左隻g27qc加埋砌機
上個禮拜六送完貨嗰晚
一開就見到個mon爛成咁
同客服講完兩三日冇反應
禮拜二再追先至話嗰晚即刻搵人收機check
check完就話一定係人為
返廠都十成有九唔會包
我可以買過隻新都得喎
冇做錯都要夾硬啃咗嗰三千蚊真心唔gur囉
萬四蚊買部機返嚟而家擺喺度鋪塵
客服推一推先郁一郁
咁即係點？

又黎

幾時開返個苦主集中區

一個成功
個個接住黎

刁民丁你條五毛飛馬打手死入黎未？

想知個客服點拖

moon都係落腦場買好
可以即時試 有問題都可以換 唔洗比人屈人為

所以中共企硬

一定係撞出嚟喎
下次買mon拍住開箱到著啦

做咩又罵我....我嬲架

仲要係空白ac

送機到今個禮拜二都冇理我
我燥佢底
佢就即刻搵人收機
收完check左一日
尋日話要俾廠check
等到2046

擺明自己整爛啦 又想屈

有証據就拎出黎

反我大悠二唔洗屌？

又係法奥

唔覺得今次佢幫得落口

平時我都係唔撚會覆post嘅
但今次真係好撚嬲

法奧本身就係大伏
唔明點解仲有人同佢買嘢

其實公平啲咁講啦口講無憑

有時係咁
一個半個...個個都怕麻煩
會諗住搵客服安排...但你都見到係拖
點知有第一個敢出黎嘈
而且賣個個怕搞大件事
嗱嗱聲處理㩒左先
但咁樣其他人見到...原來咁樣係最快又唔駛蝕
個個都出晒黎...都好既...保障番自己權益

香港買野就係咁 行貨有保養乜乜柒柒都冇撚用

鞭下樓主先...我個勸世PO推得我咁辛苦都仲去...
最伏都係個ADATA RAM 咁多苦主乃哂野都當見唔到技X MON 仲要玩曲MON

今鋪唔幫推

你擺明蝦我既

有冇對話record

油耳需唔需要性交轉運

買MOON一定要比錢即場CHECK

推

睇佢係咪當日已經即時搵客服囉
如果係...咁佢又冇錯...如果唔係咁就寶係口同鼻拗
當然要以佢地既聯絡紀錄為準啦

上網買冇當面check預咗
一係就拍住自己開箱
依啲一向都係冇證據就冇得拗
佢話你手軟跌咗落地下乜都得
買手機買電器依啲都要當面開箱插電用到先走啦

你一開始認真搞,咪無人沖出嚟囉
搵打手屌人飛馬送中,自己咪一撚樣

唉屌我係聽frd講嘅
自己本身唔太識
又冇睇開呢個台

faroll

係amaz寄過黎都冇咁誇張

adata ram 有咩問題
用緊, 好驚

裝完windows 先知爆mon?

上網買MOON

咁又唔係， 我電話都文過原廠免費換&整。

保養呢啲真係睇人/廠。
3叔好似好多人嘈。

丁生入咗嚟鳥

之前有巴打新蛋寄左個爛mon都肯退
香港

得罪個FD你唔知渣?香港人咁春小氣

我叫佢幫我裝定試用版先吖嘛

我地成村人都喺度買
係得我有事dllm

d10 早排呢度4單 虧到入唔到window 全部症狀一樣 得一個好好彩係去中田砌肯換ram
而咁爆法都係得jack巴出黎話係adata 轉die影響,搵鬼信,聽下咁啦

又嚟

悠二
kol

果d咪有良心 不過好似買小見小

隻牛
你好快 換過

法奧度買過野,奶過野
唯一對佢滿意既係一有問題佢第一句就"一係我退返錢比你"

adata 大廠, 上代理都唔肯換 ?

電話幾乎間間都屈你底版
大陸維修反而好少屈你壞底版
壞咩就整咩,香港保養方面堅仆街

擺明搵你笨７
２手扮新機

Cap哂啲對話圖睇吓

我而家都情願佢退返錢俾我就算

大廠還大廠 代理還代理 分清楚

pass memtest就關人撚事
唔夾就你問題

呢間又係連登仔開嫁?

中田就肯即場換既
其他鋪唔知啦試你幾日,又要你成部豆上去搞都煩啦

哇 吊 爆成咁

邊個搞邊個就唔理佢地啦
做生意就做生意
服務同貨物品質係一件事
有冇立場又係一件事
但你搞得人...真係完全為立場？
唔好呃鬼啦
你貼乜meme講到自己著晒黃金聖衣都冇用
你去百佳買野...誠哥會唔會同你講惠康正仆街？

2哥快上水,講句SOR搞掂佢
不過我都會去法奧砌機,出事開POST就極速處理
依點係最大優點

moon呢d嘢 真係撞一撞已經係可以爆液晶爆成咁
無即場比錢開箱check 口同鼻R咋喎

我諗都唔係話係肯唔肯換嘅問題 咁咁多feedback review話出晒事 冇理由仲走黎博㗎 換都麻煩啦 買其他牌子review好d既咪得

悠二間唔中會聽下
呢間又咩來

4年前T記買MON無事
諗返都好彩

D10不鳥

個 Packing Box 相同位置有無爆？

有咩問題？
More

又法奧

爛得幾有美感

我睇到個仆字

睇哂成個文章都仲未有對話圖
唔跟上太貼了

我知呀佢都可以一口咬定係我整爛
不過我出得post就好清楚個mon唔係我整爛
我都唔會想衝出嚟柒啦
咁得閒唔好去打多兩鋪機？

淨係買過機箱
貪佢唔洗錢送到我屋企
mon就咪搏啦

因為香港代理係冇得整底板
有問題佢只可以換底板
但咁樣亦都算係保障番你
因為整手機係冇一個尺度
個個師傅整機既習慣唔同...能力都唔同
手工又唔同...整出黎個樣都有唔同
所以香港係唔會咁做
大陸冇依啲職業操守
你拎部機俾佢整
佢地只係拎去附近啲維修鋪整...一早傾好晒
香港整得貴因為香港養個班人貴
大陸？你拎去華為佢一樣可以換個仿屏俾你
你識鬼睇咩

仲未有圖

幾有藝術感

依家連登標準係要埋對話圖
唔係大把位比人入呀,樓主
你開得POST都無諗過私下處理啦

大陸電容

真 紙箱 發泡膠無爆一定自己撞

我真係諗極都唔明點解呢個年代仲有人唔買原廠

之前喺悠二度買FI27Q-P好彩冇事

問題係壞底版要比錢仲好貴
佢免費維修就理柒佢壞咩

只能話9成

瘋狂暗示人為整出嚟，係咪你跌過落地

根本呢d就係香港代理跟唔到網購嘅步伐
大佬如果真係一開就咁咁你想我點呢？？

仲有人買先奇

點都好 一定係你人為

隻mon個位凹咗

買moon不嬲唔係親手check㗎咩
死點、光點、blablabla果啲
定係我老咗玩法唔同咗

你點證明唔係你整爆

見到個mon真係喊出嚟

push

前2日都喺法奧到買咗g27qc 好彩無事

下咁耐？
佢TG平均一個鐘內覆架喎

無話你100%人為啵
係等廠覆

我嘅記憶就唔係囉
除非我癡撚左線

我諗再有下次,樓主你拍埋片好D
起碼無得屈用家開包裝時整爆MON

佢都證明唔到唔係佢整爆喎

對話圖入邊都話冇啦

無片無真相
有位入了

我買DELL MON / PC / NB都送晒貨先至自己CHECK

都係嗰句，機唔撚識自己砌，Mon又唔撚驗完先比錢，抵撚死

90%樓主用手捉住mon中間拉起

識唔撚識用不推文呀屌你，今日其他重要熱門post又洗走左

冇下次啦
今次都煩到我想死

盒同發泡膠冇爆
好明顯自己拎出拎嗰時跌爆隻mon啦
我賣電視都見唔少呢啲打靶客

唔送貨點走死貨？

sorry 無乜點睇，如果是咁，九成食自己了，人哋就算換 or refund, 都只係最多賣你怕，但大前題要間廠 or 代理肯食

買mon都係親自試親自揀
人地送你又唔知中途發生左d咩
又無得check有無死點

得罪講句 網店都係垃圾

分乜鳩飛馬法奧終端未來

要砌要冇伏 假手於人 自己懶就預咗有風險

btw 包裝好地地 但係個mon就凹咗 真係邊個證明到

利申 而家部機同上一部都係網店砌

呢個事件.我同事有同我講返

我收到既消息係.星期六晚上.樓主有聯絡我客服.我客服有回覆到.星期一.我會嘗試詢問代理商處理.因為星期日我同代理商都冇開工.

之後星期一方面.我已經詢問左代理商.佢地都話會問返廠如何處理

代理商都有叫我地先安排收返隻Mon.所以我地安排星期二晚上收

我地星期三一收到隻Mon.我地都即刻檢查.之後再send圖俾代理商

代理商都已經同廠商溝通緊

同時.我都有即刻聯絡返樓主.因為我地發現隻Mon爆個個位係成個位凹左落去.當然呢度.我唔敢講係起邊到整凹.不過我都會照同代理商嘗試去申請.有冇得更換.但代理商而家同緊廠商溝通.

至於樓主所講既

"check完就話一定係人為
返廠都十成有九唔會包
我可以買過隻新都得喎"

呢段的話.發生起.星期三.我同事收到隻Mon.之後見到個情況
圖片為如下
基本上角位係成忽凹左.我公司同事判斷為人為損壞.但同時.我都已經唔理情況如何.我點都想嘗試問下代理商有冇得幫樓主更換.因為我都知道口同鼻拗
我同事都電話聯絡左樓主.咁樓主有問我地.如果維修係需要幾錢.
咁我地同事覺得.呢個情況就算真係要維修.相信價錢都唔會平.所以我地同事先會講等同買個隻仲好.意思係咁樣.如果有令樓主誤會.我呢度道歉

不過我地今日都已經再同代理商個邊申請.都決定可以更換

不過相信係一個好好好特殊情況.因為代理同廠商係完全唔相信呢個情況係佢地出貨問題.佢地判都係人為損壞.不過.我都盡力爭取左.我地會兩日內幫樓主更換一隻新既Mon

事件上大概係咁樣.而客服上.唔係唔想主動聯絡樓主.其實我地都已經有主動聯絡過樓主.只係有時.我地需要時間向代理商詢問.而代理商都要再同廠商溝通.造成時間1d差距

Moon呢d真係落腦場check清楚穩陣

你又係既 做咩唔聽我硬件台大佬講

硬件台台規：
信硬件台大佬刁民丁
砌機飛馬T記
U用intel
買intel股票
版用牙石

正常運送撞 會係邊

同埋 香港有嘅mon點解仲要上網買

用信用卡買既話可以問信用卡公司要求退款

我大陸訂34寸mon去hk
真係有用gopro由頭映到尾

重要映埋個箱
出事有保障

利申，冇問題用得好開心

笑死 DQ咁大單 2個鐘比個電腦mon洗走左
唔好對佢地有期望

如果未過保...正常就唔駛錢
除非你入面啲感色紙變左色
入面有發霉/腐蝕
咁當然你一定要問佢影清楚相俾你
佢係可以print番一份資料...你拎出去可以再俾人打開
如果佢乜都唔講就要收錢...你可以嘈
你敢就嘈大聲啲...嘈到報驚都得

以後買任何有線上送貨既拍片啦
我買貴野會咁做,一條片車過去
包無死

送貨送上門

另一種保障

+1 每次開箱都有拍片

有D 真係弱智錯
幫唔落油2

而家online訂tv
都係叫你唔好自己開
要等佢師父上門開

真架,試下開POST T記,中共田會理你?
法奧先會理你,依點我一定幫襯
唔係串,送貨實有依D事發生

好明顯人為啦大佬
仲要係樓主自己戇鳩添

而我地有睇返.顯示器既包裝盒.係完全沒有任何凹位.發泡膠都係正常

不過而家已經爭取到.因為呢個情況真係非常非常困難更換到

如果需要證據.我都可以提供我公司內部冇人打開隻Mon.因為我地有CCTV

運送撞個盒一定凹㗎wor

而家咁凹得三個情況
喺廠入箱前凹咗照出貨
喺樓主手撞凹唔認
法奧員工撞凹唔認

仲要隻mon喺樓主手就壞咗 所以事實係點冇人知喇

咪係 砌機又唔係咩難事 係啲線煩啲 男人老狗都要人砌 笑撚死 買得3千蚊嘅mon唔當場check 傻閪

飛馬不鳥

開箱有冇拍片呀

丁生用msi㗎

Package冇爛都爆到咁我撚都唔信啦
樓豬自己拎出黎揸爆隻MOON開個PO叫下好嬲就有得換新MOON

但點解無影埋個裝芒箱既

全世界網購應該都會換但香港唔包

悠二話個包裝盒同發泡膠完全無任何受損
9成9自己ON9啦

見佢早排大推牙石
以為佢自己都用牙石

個個留言都係屌返樓豬轉頭 香港人真係鐘意blame the victim

樓主係咪見到上位巴打退錢+換貨
自己都想..

epc曾經有單好正
忘記左乜牌子，好似viewsonic
call 代理上門收
代理call van仔收，條友兩手fing fing上門
隻mon去到代理係爆曬

代理話人為唔保

唔係諗住上嚟嘈就係自己啱吓話
屌你老母個位明顯有個撞擊凹痕
身無屎就唔會問維修幾錢啦

無整走膠貼明顯油二問題
呢單就

嘩個箱靚到咁
想問樓主點拎個芒出黎同點裝
世界大戰

個盒無事就真係

其實電視機螢幕都會有機會打開盒發現入面爆曬 係有發生過嘅. 所以而家通常都係要等返原廠師傅上嚟開機安裝. 通常如果師傅上嚟之前自己開箱安裝又發生問題嘅話通通都唔會負責.

電腦螢幕咁細盒俾人丟過嘅機會相對大 假設兩邊都冇講大話嘅話係有機會發生嘅. 咁如果其中一邊講大話嘅話咁就真係口同鼻拗啦.

搞清楚邊個victim先好喎

明白
都要唔該你幫我爭取到換機
其實師傅送機黎就應該一齊開黎睇
保障返大家
不過佢好快走左
我同屋企人又冇唸到要拍住片去開
所以先至造成而家咁尷尬嘅情況

係咪睇到另一個post所以沖出嚟諗住有得R
今次企硬咪撚換比佢啦屌
自己因為仲要大條道理

去亞馬遜買其實會唔會換

睇埋另一個post先啦傻閪

我以前做過3c
係第二年電腦節，買mon冇得check
的確發生過 紙箱冇事，但mon爆曬
你見過送mon就明完全唔奇，由奇而家貨少，會外判比SF送
死點翻包更唔係乜嘢新嘢

有貼紙貼住個開箱位
如果樓主收到個盒係完整無缺貼紙又冇爛嘅 好大機會係關樓主事

你條戇鳩有冇睇咗啲野先㗎？

喺美國買mon先正
有一粒死點都即刻換
使鬼同班撚樣deal

其實電視或者電腦螢幕呢啲嘢安裝嘅時候唔小心有硬物哽爆個螢幕成日都發生 手力大少少都可以禁爆玻璃電視來講 可能樓主自己都未必為意 點都好大家以後小心啲啦

悠二伏mon

我明白.我會盡快安排返俾你

我都申請左好多.

希望你都明白.真係呢個情況好尷尬.我地都真係需要時間去處理.但我都已經盡快處理緊

飛馬有咩事蹟

其實佢哋拎到返去都係照賣返出去俾人 😂

唔會
明顯似係人為
可能裝座時
大力一野出奇蹟
得左

但係油二個張相見到隻MON係凹咗但係個包裝正常

講真個凹位肯定係比細硬物撞撃，唔係大面積
依家個包裝盒咁完整，樓主自己都話發泡膠冇事
一定唔係從外邊撞所以整到

係咪香港先係咁 台灣 外國依啲感覺上換硬

一個有得賠
即刻多咗幾個出嚟白撞

所以話香港D代理真係垃撚圾
賣得貴過人地台灣支國都算啦
有咩事重要屈鳩你人為唔撚保
以後網購MON要學精，買返黎由開箱起全程拍片做證
試到完全無問題為止

外國消費者權力大
買左牛奶放低半個月過晒期都可以退貨

之前t記有減1000先推姐
btw 我無叫人用intel同股票 仲有飛馬

大佬係power_off
唔撚係我!講多次我路人甲黎

俾你屈到隻新mon
開唔開心呀

屌你老母養大啲人塊閪

樓主冇拍片，正常都係冇廠會換
油耳肯換佢執到

一般自己rma啦
但芒就最好現場買
有得check無得嘈
Btw我係珍寶買芒無得check一樣係返歸睇有無死點

條友唔係真係以為開個POST 就有得賠啊 擺到明佢自己戇鳩整爛啦

係咪得我睇唔到點樣凹法?
其實曲mon會唔會自己爆開? 加埋呢隻係Gigabyte

台規得番呢個
信硬件台二哥刁民丁

咁都有得換 油耳係唔係賺到外快 痴撚線

我做到我會做

我會極力爭取

但我能力有限

就算樓主唔開post 我都有講我爭取緊

而事實上情況真係好尷尬

悠二賠左啦真係r兩r就有

係香港消費者低賤姐 之前三星全世界換機唔包香港 apple14日冇埋 試下美國咁做俾人告撚死

保養都少人1,2年
差唔多價錢,大陸DELL保4年,香港保3年,要保多年就加幾百蚊

應該係送貨條友整爆咗

痴撚線 喂 油耳我粒U 唔係幾上到高頻喎 有冇得換

肯定就見到有貨收 驗都唔驗就OK 放人走啦 我上次收貨都驗足先放人走

屌
我係你度買左個x62 d fan壞晒呀
用左兩年有無得換
我又要爭取
係咪真架，有得換

係會自己用用下爆

你上tb睇
平均500人爆1x人，全部都冇保

屌咩
咁都博到換mon

呢D曲mon被送貨佬掟一掟都隨時爆

靚仔司機
係高瘦定矮瘦

高瘦 佢主動問我CHECK唔CHECK

一日兩單，突然有啲懷疑係咪廣告嚟

開Post.都唔會有特殊待遇.開Post都唔一定換到

因為呢個情況.無論係代理商.廠商.佢地都會覺得人為損壞

只係我暗地裡一直都嘗試爭取

真心痴撚線咁都有得換 做爛市一間又出事

再次證明砌機一定要搵法奧
至少有人處理

呢d廣告.我寧願唔要

應該係啦 你有冇單啊 你都可以加入

最慘係依單野後三星係香港都係成堆人用
反而大陸市場真係收左皮
香港人真係犯賤

開到過哂火 呢個MON你都肯換 好癲

有無水你話幫手落樓拎盒
小背心高瘦好掛住

X62 6年保養唔保風扇
想去佢度買X63

真
試到岩心水 先俾錢 無得輸

上個POST 粒9600K點處理啊

有呢啲廣告都做到佢傻啦
你睇下而家幾多手尾要搞

三星屌佢老母 永遠都聽到 呢樣唔包個樣唔包 要俾錢換底板 轉用共果了 下部睇定D 罪大定係共果

我點知
全箱一早轉晒ippc

我都買過mon, 個mon係比發普膠固定左係紙箱中間，拎出黎要90度角向上拎，點撚樣撞到mon邊呀，方唔係樓主拎出黎果陣打横拎撞到抬角之類啦

冇 仲敢叫我落樓拎 等左我好耐成套野

apple係比班炒機撚樣玩壞規矩

點解買mon唔落場買 睇岩冇事先買呀lol

咁睇唔到佢show鋼仔身材
可惜呀

反正油耳受保 機已屈

前兩日落腦場買咗部G27FC即場check埋先走 乜撚嘢事都冇

加入刁文屌油耳

咁理論上有可能出廠至開箱期間爆咗
網購唔包呢樣真係慘過食屎

如果樓主堅持冇撞到，咁就唯有係出廠果陣已經壞左

免費升級9700kf再退水冷錢

出廠無問題呢
可能空或船運撞爆架
但個盒好完整

丁生係教主

你估其他地方無依種人咩 買中壞機要去慢慢整先唔啱數 又唔知會唔會換部垃圾維修機

我都想油耳無幫我撕膠
99k可換到咩
我都要check

入教收唔收會費？

悠二保,香港最好
咁下次都砌貴D,今次之後多左我幫襯

係本身用緊果粒

咁撚樣都有得換

Adata ram有咩問題想知

共果啦
罪大好似差唔多
反而屌米有意外保買,比左保護費都保你一年一次......

真心覺得油耳好撚癲
睇個盒同隻MON一睇就知係個客自己整到
上黎嘈多幾嘈都可以換到
呢鑊真係黐撚線公司

唔撚買屌米

罪大見部新機幾好 又拎過上手玩真係

鏡頭堅正對焦快,係價錢貴左D

好似大陸先有

悠二保,保到老

上聯呢

偷龍轉鳳

折後價錢都係貴過自己散買
B550配3700x

巴打追曬成個post都咁諗？
格離個post就話啫 今次法奧有做錯啲咩

同我部7R3 勁似

由佢啦 當買過教訓

邊有人買mon唔即場check架

佢d customer service 真係會令你扯火

話會換個新畀佢喇

悠二保 保到老
刁民見到屌老母 ?

法奧唔係長期在線連登搵客架咩
仲唔上水

一定係人為 不過係送貨個時整爛

人為整爆都肯換喎
好到唔話得啦下話

隻MON比人重擊過黎

追下POST 肯幫佢換個MON了

垃圾聯強會話你人為

ching 11號落單25號先到貨?
我早幾日課咗法奧砌
早知自己出去買件 但係疫情又唔想出
等緊貨 好撚驚

垃圾die同特級代理

送黎果下竟已經爛左 肯換竟然係有良心

totally agger

賠錢嘢

我LG 試過仲有一星期過保去檢查話壞底板同mon 。

免費全部換，俾埋新嘅IMEI 我。

悠二即日上門服務

外盒冇爛 發泡膠冇爛 個框竟然攣咗
點解嘅？

想攞返隻antec伏牛出黎叫悠二幫我換添

不如置頂返呢段啦樓主

屌 有邊間唔係黑店
求介紹

好多地方網店都包架啦網上買野冇得check易退換好正常

香港行貨冇一個係無辜㗎
amazon/newegg

newegg中資都用

新蛋支那野

好撚心悠二賣mon 果陣開箱望望先啦
影相影sn上門試埋mon 先好走
建議$4000以上既mon 要上門試
真係老撚套 唔係既話我洗撚同你買 落黃金即場驗mon 即時call車拎mon 好過

完全唔奇
大陸天貓買幾千蚊display，開箱之後入面得水都成日發生

唔拍片，唔捉送貨睇你開箱，自己蝕底

中田epc好似有人理

係
我係Amazon 買32吋MON
美國用Dhl寄過黎 隻mon一d事都冇 個盒又靚仔
缺點係2千蚊運費

樓豬深潛左啦
仲想佢pin乜鳩

我同人砌機一定用牙石, 咩價位都用佢

amz一樣出事
唔加錢就原箱ship
epc有人爆過dell 34寸

我成日都有咁既諗法
未check過就買返黎，如果有壞點算

唔加錢好似用順豐

正常冇得換

i mean 回覆既速度, 換唔到正常

主要係你唔加錢，佢就原箱直出，爆mon成日有
我買電動工具，成日都比佢掉爆，clam$

加$,就同你包多一個箱，安全好多

你又岩
近排問野都係要覆好耐
唔知係太多人問推走定要諗過角過先答

EPC當然啦

我幾乎都會加錢上priority shipping
用DHL

前排EPC 有人開POST講MSI 氧化唔保
我諗牙石應該安全D

天貓有7天無理退貨
你負皮佢佢驚撚過你

係香港先咁濕鳩, 搵商鋪搵代理搵狗搵埋消痿會
全撚部夾好晒,槍頭一致對撚住你

悠二企硬啦 無憑無據咁衝出嚟就話爆moon一定唔關自己事 講真就算落黃金買佢地都未必換俾你啦

priority shipping 同佢包唔包係兩回事

我買imac用sf, apple都包得好好送上門

買mon真係有現貨試左先買，由其是曲mon咁化學，辛苦小小自己搬好過

上次買野加左錢用快D既delivery
佢過左一排先話我知冇貨
來來回回搞左成個星期先同我confirm張單
有8成時間係等佢覆

你又錯

個單冇開箱 video全部冇得賠
係有幾個醒目，call埋公安，係sf面前拍片開箱，之後假一賠三

唔覺有加箱呢個選項 可能我唔識用Amazon
我揀priority shipping有幫我加箱 但運費貴一倍

Mon呢d易碎嘢除非真係平好多先上網買
差唔多價錢既話我次次都係落腦場驗屍咁check

上黎嘈就有得換
呢間野都幾好恰

連登先係faroll 真客服

收得貴，又多水魚上門

佢多單到覆唔到

一日做三單形象返晒嚟，抵喎

咁睇啦
個價錢係包埋運費
你買一把風扇/一支散熱膏都會照送貨

風扇反方向轉，都唔保啦

msi個post甩 chips，正常都係人為

咁冇辦法啦,鬼叫佢咁好生意
不過作為客,要等既時間確實太耐
同埋佢又比人加錢保證3日送到貨,但係又做唔到,果下有D失望咁囉

最近巴哈先有單牙石1080ti維修花生

你講個D case會唔會係淘寶啊?
係天貓買野,講完有咩問題就已經直接叫我寄返去換

一路都以為呢個係常識嚟

不如搵下法老成功例子
砌左一年機安心使用中

佢同F代唔fd啦, 冇得換

買野有壞就要去換嫁啦
做生意風險比曬個客？

高登及連登硬件台知名會員悠二開嘅

台灣代理垃圾, 換張低階俾人

法奧 = 悠二

高登及連登硬件台知名專出伏List會員悠二開嘅

甩咗chips梗係人為, 漢科保就俾錢換過塊, F代就唔知啦

睇下咩代理同點處理
早幾年買左個LG既24吋mon
因為我直接代理落貨
日頭送到黎...我夜晚先得閒拆
一著mon...其中一隻角已經明顯見到有紅綠線
仲有少少漏液...即係黑色一撻撻
咁我第二日打番去客服...其實佢都遊我花園
叫我打俾維修部既師傅
師傅係好好人...上到黎睇兩睇
已經話點解會咁架...我話係囉...等住用架嘛
佢已經二話不說話收番去睇睇話第二日睇下點
佢第二日都唔駛我打去...佢自己打黎話唔好意思
今天趕唔到...聽日佢拎過隻黎
個時我會諗...咁大間公司都搞啲咁既野
但愈耐愈覺得...其實都唔係好出奇
我轉左行做手機...見過無數次
個客去apple買完去我隔離貼mon貼
一打開個mon已經係刮花既
唔係個個盒好靚仔就入面一定好
有時佢跌一跌...入面震一震屈一屈就爆
尤其曲面既屏
代理都好狗架其實
有時就退貨整好翻新好就再賣

台灣牙石冇記錯好似係直營嚟

點解幫襯呢間野？

時事台無熱門分台咩？

條友講到喺連登先睇到新聞咁

唔一定,之前買個耳機跌撚爆左,拎上去整直接比過盒新既我

冇發生過係我身上
我換貨仲有D 廢物送比我, 當幫我比運費

係香港就電話,display卡,大耳牛都奶撚過野
3次都報晒警3次都冇用, 我自己冇驗屍咁驗當我抵撚死啦
不過3C野我一件都唔撚再會係香港買行貨囉

我都知道悠二肯換係人情
唔肯換係道理
今次我會出post係真係覺得冇打爛mon
白白賠左三千蚊過唔到自己嗰關
不過始終我冇拍片保障自己
大家係絶對有理由去懷疑我講大話屈佢賠嘅
其實我都想知道點解會咁爛法
不過講到尾都係死無對證
所以最尾都係多謝佢肯幫我爭取啦

香港就係可以做到覺得
“換比你係人情唔會比你係道理”
但明明就係黎到已經爛左
個社會就係咁痴線

知道硬件台大佬們一9定開連登立即入硬件台熱門睇POST

唔講以為呢個 POST 係喺時事台度開
大家河水不犯井水
想關注返時事咪去返時事熱門分台
明明牙連同你哋分哂類
個時事熱門入面全部都係時事 POST
你哋又唔滿意
係要霸住出面個熱門
好心做人就唔好咁霸道
連登又唔係一個純綷講政治嘅討論區
家下係咪想一台獨大
其他台就無人權無討論自由先
係你就不如直接叫牙連收哂其他台皮
熱門全部淨畀時事台 POST 上囉

一上熱門就要畀你班熱門撚入嚟嘈生哂破壞討論
成班生蕃影衰哂時事台其他巴打手足

問題係證明唔到係黎到已經爛

一條死on9 爛mon，仲多過今日集體被dq+李登輝過世既回覆post...............

果間終端電腦都好似係悠二開???

個送貨佬係撚定係內家高手

爆Mon但唔整到個箱

冇計 香港人鍾意食花生 睇人仆街

我係唔係死on9我就唔知啦
不過我都幾肯定唔洗睇連登都可以知道新聞發生咩事囉

運送過程扔過跌過絕對係有可能整爛
唔一定係要某一點重點撞擊先會爛
好似如果水平咁直接跌落地係唔會有表面傷痕
唔會睇到邊個位跌過
假設樓主講真話 就9成9運送過程出問題
可以係由廠商send到法奧既過程已經出問題
Or 法奧send去你屋企個時出問題

有幾難玻璃震一震都可以碎
仲要係妓姦+曲mon

上高登啱哂你
嗰邊真係得時事台多人
唔洗怕邊條友洗走乜乜 POST

晨早走咗去開法奧啦

但係睇油二張相見到隻mon有傷痕

仲衰過係京東買

先唔講熱唔熱門啦,你話你自己貼得上黎係咪無非都係想嘈大件事搵悠二處理者,你係咁唔順氣咪直接上9去當面屌7佢囉,講到自己咁清高咁

唔放上連登邊有人會理你

樓主賤種狗

以前佢係果度做打工仔

成日見D user自己搬mon比枱面D野撞爆隻Mon
我以前做engineer落場開箱二三百隻呢D無邊框mon都無一隻會一開箱就爆
到我做IT Support就成日見D user自己整爆mon
叫佢地比舊幾水搵vendor搬同裝都唔肯

駁唔到

原來係局中人 唔怪得

死撚開啦垃圾死港豬
講句嘢都唔撚得

代理閪
樓主無懶
法澳認死狗
廠商QC垃撚圾

你自己望下出面個熱門有幾多時事台 POST 先吠啦
接近八成以上都係時事 POST 仲想打壓其他 POST 上熱門嘅機會
區區幾個 POST 上熱門都唔撚得
到底知唔知咩係多元討論

樓主呢啲賤種自己整爛個芒又唔撚認
諗住擺上連登批鬥下又r 返個新芒返黎 真係乞衣到

我都係俾法奧d客服激死 d whatspp msg留言永遠都要追先覆

比你講到有啲驚
執執枱面D野先

所以我咪話代理閪
樓主又無懶整爛又唔認盒都冇爆真係得個懶字
法澳又係衰仁慈6uo客無理取鬧又做好人比佢換，養到成班客以為嘈兩嘈就有得換

我嗰到半年爆左7隻Dell曲面mon
全部user issue

即時搵都唔代表唔係自己整

其他先唔講住 法奧啲cs真係垃圾

留名睇咩事

咁不如開個法奧苦主集中post啦屌

4年前買MON,冇留住送貨果條友check清楚既下場 我信樓主

This item is a gift

講明先,唔係任何一間網店買

4年前？法澳開咗啦咩？

講下我既經驗

樓主 問心 真係唔係人為？

LG永不錄用

唔通開箱下下要拍片咩
跌落地好多時角位爆 相中個種爆就真係好離奇
唔係幫樓主
係大家公道d
有呢單之後 可能真係開箱要拍片
唔係話開法奧先要 係其他公司都係
唔係間間好似法奧咁好

依家法奧幫手增取到就完滿解決
好欣賞

唔講外國咁遠
剩係睇返兩岸三地
香港不論係勞工保障權益抑或消費者權益都係賤過地底泥
BTW網上買mon真係要拍住片開箱保障自己先得

悠二好波

利申 一個月砌左個女萬4蚊 不連mon
好用

台灣牙石嘢係拎去皇家俱樂部整，應該直營嚟架喎

呢個PO咁多神探，但好似都捉錯用神。
首先法奧自己都冇做足功課保障自己公司，佢出貨前開一開箱check Mon 影埋單據同mon咪可以免卻呢D麻煩。

第二點保障運輸過程唔會撞爆，上面有人講左，做得電器既巡例都會幫你開黎check左冇事先走。
依家法奧就靠晒外判公司自律，又唔做定功課自保。就算唔搵個人上門幫手開箱witness d貨運輸有冇問題，我覺得都可以提醒個客開箱時拍片留底，咁樣先保障到雙方。

講多句，買個個又係老奉左D,始終買mon有風險 乜都靠人就要自己醒水D

D 配件跌出嚟，盒內整爆都唔奇，無仇報

佢無講邊度買

出貨前開一開箱check Mon
又會俾人話翻pack貨

你仲係備貨中？

早好似兩個禮拜到左啦
要等多排先改到名
蕭巴你張2080ti最後點
洗唔洗開個post

開箱影住無事但點咁知你係咪裝返箱果時整壞，搵人上門開箱唔使錢嘅咩，叫個客拍片佢唔拍係咪就完全免責？

簡單啲講佢硬食㗎喇，開得post你唔搞好個客都唱衰你 覺得個客玩嘢嘅㗎報驚囉

如果你係客 收貨果陣發現件野開箱過 仲信不信果件係全新貨？🤣🤣🤣🤣

出左腦場買 無咩事

正如買電視送貨 都叫你唔好自己開 等師傅上門開箱

技姦野真係唔撚出奇
之前cv27f劈價買 貪平買左隻
第一隻一開機4粒死點 用多兩日發覺有成6粒

搞左兩個星期 直接搵代理先換到
跟住佢話冇貨 叫我+$1000蚊換cv27f
咁$3299買到隻2k 165Hz都可接受 我就硬食左
點知收到貨返黎 個mon成條喇突起左 明明係啱啱開盒

跟住又等左一個星期比代理返貨 再去過換
好啦 今次驗屍咁驗 乜都冇問題 拎到返去
開電腦都仲正正常常 點知插ps4嗰陣 發覺個hdmi1 壞壞地
跟住又打去比代理 又叫佢換
等左一個星期 又等佢攞貨
又再上去換 呢次仲撚好笑 一開出黎個logo花鳩左
唔知好彩定唔好彩 佢今次好似預知有事咁拎多左一隻貨
即刻開另一隻出黎比我睇 最後終於冇事
最後換左3次先換到隻正正常常 的士錢都暰左我幾舊水

最後結論 買mon唔好買技姦

QC好到
其實佢幾時開始出mon?

我都唔知 我見佢aorus個page賣到行哂話cv27f 35xx降到2299我先買
點知d的士錢都已經比返哂出去
個mon有條罅嗰次都差d換唔到 個case又係好似樓上咁個盒完全冇撞過壓過痕跡
好在最尾個師傅驗左半日 我朝早10點去 晏晝4點先有得拎
最後終於話唔算人為比我換到

但我買左2次都hktv mall買

一次中央田，一次唔記得咩黎
都係睇彩數

都唔係現場買,
網上訂嫁

過左咁耐少少改善都無 究竟有無心做？

岩岩淘左aoc 個34 moon
香港5499 淘兩千蚊
都未死 好彩

中資賣家+中資品牌

香港都on 撚9 賣5499
代理食水三千

濕濕碎
PA32UC
PG27UQ
食過10000-15000HKD

問題我淘 只係比96蚊運費
都冇樓主係香港買個所謂名牌既mon 爛成咁
諗番起我都幾博

其實經過速遞佬絕對係有機會爆mon, 佢地可能會粗暴對待件貨

我寧願amazon

我都買左LEE隻...但650W
我上網睇...
內部100%採用日本制電容，基於 Active Clamp Forward 主動鉗位順向式結構，採用 FSP 6600 APFC/PWM 控制晶片， Active PFC 電路使用 Infineon IPA60R125P 低抗阻 MOSFET，主電容部份則採用日本Rubycon MXM 105°C 420v 330μF，PWM 主變換電路由 Infineon SPP17N80C3 主開關配搭 Fairchild FQPF3N80 副開關構成。

有全日仲想點，咁平，仲要係fsp

唔好理個mon到底邊個整爛先.

淨睇對話圖都覺得樓豬份人濕鳩到震, 樓豬星期六走去問人, 人地都已經星期六半夜覆左你機, 話會跟, 一開post仲話人無覆機引人屌9間鋪. 樓豬唔係以為間鋪同d代理7x24同你打工呀?

唔講以為隻mon萬幾兩萬蚊. 做開零售最撚怕樓豬呢類西客. 見親都驚, 貼錢請個客走就算, 當貼錢送瘟神, 咪撚再返黎買.

自己睇啦

2020改左 佢同cm都已經變咗垃圾

More

為咗慳錢同平
轉左大陸電溶...
所以個朵已經冇咗

網pls

咩網？

講轉電容既網

amazon 直頭屈機
相都唔使影你講乜佢都信
直接唔好煩寄個件比你
我試過兩千

呢隻好啲定nx550 好啲

2隻都唔同價位,咁一定FSP個隻好D啦

上面話fsp 轉左大陸電容係未真？

唔知,等佢source 囉

我都等緊

等source +1
屌呢排真係唔知有咩平牛好買
CM是原罪
Corsair
FSP轉料如果屬實又廢咗
Antex NX又電流聲
NeoEco TUF又係舊嘢
Seasonic S12III 又group regulated

屌 好撚on9

個陣比中央田sales sale 左買呢隻nx550
用落其實又唔係伏既 係個扇有啲嘈
但拎去代理又好好同我換過隻新

我覺得最差都要antec neo eco gold

你睇下中間藍色銀色個D...

但係650W冇

講真伏唔伏真係要拎埋個價去評
NX550 $399 呢個價位入面又好似真係唔叫差
拎D $499去比其實冇得比,個價都講緊爭2X %
夠budget梗係買隻好D

Neoeco 550w得唔得
如果係依個550w範圍

有冇巴打解答到

各位巴打 好似記錯
應該Fsp全日容
自膠

笑到仆街

係大6淘隻都無咁差
係newegg 買起碼有個保障

我頂唔順一野上到corsair sf750 算數
個風扇唔轉 靜到
世界靜哂咁

點解有人噤on9會搵佢買野？
幾年買件諗住搵佢，點知答埋D廢話就知佢垃圾

Sf750

督住個鼻哥都有得換
根本口同鼻拗

開個post有得咁退貨換貨 比我都搶埋買啦

屌你邊到買到啲咁既service啊

重
搬隻aw3418dw返屋企
搬到隻狗咁

sf750 換左版啦 7年保白金 仲想點

我隻Ad27qd 上白下黃都未得閒搞

Neoeco噠噠牛

連登mon post成日吹捧fi27q-p 我以為冇乜野
點知我去到代理度 佢地都自爆話技姦成日要整

mon呢家野 買左次即刻跛就咪撚搞啦 加多少少買外星人 or asus rog

我係amazon 買隻cv27q, 有超過6點死點，我諗10點都有，好彩amazon肯收返退錢

有三個可能
法奧自己員工整爛 （話有CCTV影住員工開箱，暫時信住先）
送貨時師傅撞爛 （包裝盒同發泡膠都冇事，可以排除）
樓主自己整爛 （？？？？？）

佢班狗仔成鳩日搵客D貨出氣 撞鳩爛內傷都唔出奇

第4個可能 技姦出廠已經爛撚左

(受害者經歷)

技姦mon原價都唔係好平架 我見佢外觀幾型咪買

10點仲誇撚張過我 究竟係咪佢CV27呢個系列食左屎有問題?

喺悠二度買技嘉mon都係包0光0死

固態電容嚟，外觀日產台產都係咁上下
好多日廠有造，包括rubycon nichicon fpcap ncc

Btw Capxon係台仔廠嚟
係冇啲日系廠咁好，但都其實唔差

痴線
咁都有得換

仲要唔係一點點，係一條條，似爆左晶

包裝盒同發泡膠都冇事，可以排除
文科仔?

仲衰撚過aoc 小米果啲

mon凹位對返包裝位有冇花/凹痕
睇圖成個mon撞凹入去 如果送貨時撞到 個盒可以冇花？
唔關文科仔事 不過好肯定你係傻仔

撞到個邊位凹入去 個盒可以冇事 理科仔好撚醒

成嗰post 唯一肯定嘅就係要 blacklist技姦

First time? .jpg

同樣中過法奧伏
永不錄用 客服真係好西，催一催先覆一覆，屌你唔好態度跟咁你唔好撚做CS啦

好明顯樓主手震整爛

用緊AD27QD 年半未有問題 應該睇運?
對上一隻AOC 都係用左年幾冇問題

邊到買到moon

好有良心

我都係個句.良唔良心唔敢講

我只係做我做到既野.我能力範圍內既野

能力範圍外既.我都會嘗試去做.嘗試去爭取

有油耳2年前都保

我係你就唔好賣mon 咁撚多獲氣

一係就係個客屋企set up 好曬個mon先好走
開箱果下有花有死點有崩真係唔知入邊個數好

新會員

最尾點收科？